［推到比立場/蘋果/議員睇到］強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

強烈要求各位同路人，議員，媒體停止對共派人士使用「建制」稱呼

你覺得所謂的建制人士是建立制度嗎？
事實不是，他們破壞了香港長久而來賴以成功的自由制度，人權的保障，完善的法治

停止使用建制稱呼，去標籤化，拉攏更多香港人支持，由你我做起

建制派議員 >> 共派議員

建制派政黨 >> 共派政黨

建制派報章 >> 共派報章

全新概念 民主統戰部（想試下搞影子政府嘅，入黎幫手推）

push

推

親中會唔會好嗌啲？

同意
建佢老母制咩
撐警破壞法治都建制？

可唔可以唔用不推文再推多次thanks

推推推

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

少數奶共派
少數賣港派

總之要有一個名詞取代建制派,之後大家無論普通黃絲,議員,記者,時事評論員,DJ,新聞報導員,KOL等等都要係唔同場合(城市論壇,專欄,報紙,電台節目,網台,電視時事辯論,頭條新聞,訪問,遊行,新聞,立法會,鏡頭前等)用

共派 睇嚟就最適合
中性得嚟帶貶義

又可以強調共產黨嘅存在

keep住勾起市民恐共情緒

反民主派 唔係更好咩？

呢個幾好 簡短得嚟又帶出重點

親中 vs 泛民

親中我都覺得唔夠
要強調 「中共」
反民主派都ok, 不如投下票大家想用邊個多啲

1. 共派
2. 反民主派
3. 親中派

多謝欣賞

係土共

人哋外國都係叫佢哋做 pro-beijing

建佢老母

與支那共產黨有關係物體

大家幫手再推下
小弟未甩p推唔到

幫推！！

呼籲新聞界 唔好再用「建制派」呢個term

thanks

推
兩首詩--三問

共派

講左好多次嫁啦講真 根本外媒都係叫親北京 or 親中 係唔知點解港媒要叫建制
我真係唔撚知邊度建制 on9

親共派/親中派

親中派

親共派

唔係"少數派"咩

親共派

直接叫中共

其實而家細看就會發現支共既人都好識係標題上搶佔道德高地
全部都係個名好聽但係名不符實既野

中共代理人點睇

TUI